一人一個交收最憎既行為

放飛機

俾人打劫

試過約交收俾人放飛機仲要冇通知
一個鍾後先回whatsapp 話自己OT，我屌

鐘

屯元天交收 約果陣乜撚都話得得得
搭一粒鐘入到去之後就開始驗屍
話乜乜乜壓價乜乜77

食中你山長水遠入去唔想白行一轉
即場壓價都照硬食

冇交帶
放飛機
.
放飛機試過有次有人同我買套衫
約好哂邊日咩時間地點交收
等左半個鐘唔見人
中途有wts,fb inbox搵佢
同打電話搵佢
完全冇人應 但wts同fb inbox有睇喎
最後冇再等走左
佢後尾話

後尾話訓著左
話好有誠意買

headphone試有無壞，變試聲

出到黎壓價

痴線你on9姐
點會入去拎野比人交收呀
一來一回返九龍二十幾蚊已經可以順豐到付